有冇人做過credit data administrator或者相關工作

除咗好悶之外仲有冇咩特別嘢